獌狗全面進場幫熱狗 證明佢地好驚利物浦又過佢

事實見到

岩，係西超果邊都唔洗理球證，想點踢腳就點踢腳

返去狗竇啦柒頭
垃圾曼狗 賤過狗

三大害已結盟
同氣連枝

邊三隊？利車阿？

獌熱蝗

唔係驚過唔過

利物浦拎每一分曼聯球迷都唔想架啦
相反都係

就算而家利物浦排緊第十五位都係咁話啦

轟含鏝狗
獌含熱狗

唔通支持你地猁狗咩, 猁狗真係好撚天真又戇鳩

含你老母咩v3v

獌唔係不嬲含緊阿碌撚架咩

一定係啦屌你老母

大家都係4424 好朋友

屌你老母
又黎反痢=曼

驚都得罪你 ？

樓主炒車炒到咁都仲仆出黎柒

高普賽後表示 球證有向他承認犯錯

利狗有乜朋友？

吓？係你班獌狗係都話你自己個版本先算係news
之後喂威喟 成個女人咁話人柒

同藍絲帶班廢老無分別囉

十隻獌狗話自己唔係狗
就做到人咩

炒車炒到甩碌喇仲兜
唔通espn又係獌狗開既咩
唔識英文咪仆出黎柒啦傻西

十隻獌狗話自己唔係狗
就做到人咩

不如話文匯大公講野先係正統啦

espn報既都唔正統, 先啱?
炒車炒到你咁真係好撚柒

十隻狗話自己係人
就做到人咩?

全宇宙既事物,對自己不利就話係假

成群狗 圍威喂就當真理？
你老母做雞養大你 養到你咁弱智真係慘